歡迎問愛情問題

旁觀者清

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

點溝女好 應該講咩話題

日常

想有墨水咪睇多點書

想有人愛下我

你好缺愛咩?
愛自己就夠了

但咩書好 旅遊？ 定？

是Q但一本magazine報紙OK架喇
要既係共同話題,你咪睇下最近有冇咩HIT既野

同佢識左差唔多一年 係呢排搵返佢約佢出黎睇戲食飯
同佢出黎都幾ok 大家都有講有笑 行路個陣搭住佢膊頭都無反抗 但一到whatsapp 傾計又好似好冷淡咁 想約下次又好似成日唔應 我係咪收得皮
Whatsapp 唔識搵野講

點可以維持一段感情唔好冷淡落去
利申：男

Whatsapp係只用來約人,唔洗咁在意

另外呀,你唔好咁擺係心上面啦,控制好自己既情緒,你既世界唔係得溝女,仲有其他野做,balance到段感情先會長久

女朋友一直話想要小朋友
但我覺得照顧小朋友好麻煩
再加上會少左二人世界既時間
有咩解救
我好多藉口都用過都係唔掂

one word, balance

睇落巴打你拍得唔多開心喎

你定女朋友冷淡

認真傾

佢想要小朋友係沖動定點,一諗起有B後個洗費

好 thx 因為佢宅 冇咩話題岩

其實係價值觀既問題 如果大家都堅持都好難行落去

佢係宅女?

咁你又係咩

段感情不自覺冷淡

點解唔可以同女人講道理

佢話咩覺得係愛情結晶品
我心諗 結石就有份
養小朋友洗貴大哩點一早用過
唔work

因為75%既女人都係感性行先

你可以主動啲去做啲野 比如小驚喜咁
再唔係就真係同佢坐定定傾下

Agger 要先解決咗感情上嘅需要先會聽得到道理

如果無一方讓步,會好煩啵

睇下邊日你女朋友會吉穿D DOMDOM

初步有哩個問題
但我覺得響香港
生個小朋友出泥
根本比唔到好既環境佢成長

你哋會唔會考慮唔留喺香港

我開始有諗法偷偷地去做結紮嫁啦

唔通我要孤獨終老

唔會 大部分朋友家人都香港人

去到咁盡

你A幾?

單身有時仲自在呢

想問下你哋幾大你哋出嚟做嘢未?

重點係我屋企人對於我有無後代
係完全無所謂
當然想點就點啦

20左右
未grad

睇下巴打你幾時會妥協感覺到你點都要讓步

咁唔使太擔心 出到嚟做嘢會變 當要面對柴米油鹽嘅時候 就唔係話想生就生 不過都要keep住俾佢知你唔想

唔識去愛自己

唔生仔
有時間就周圍玩係我既夢想

係咪有錢仔先
如果唔係,咁快生好容易出事

怕緊拖？

你覺得自己點

點樣知一個女仔對自己有無好感
（具體行為）
識左幾耐表白係時機（太耐會比人fd zone）

單身

咁點解覺得自己唔識愛自己?

無咩特別，同路人甲一樣

我同佢拍左好耐 佢話27前要生仔
25前結婚
結婚都還好 生仔我有啲怕怕
望到親戚啲小朋友
腳都震埋

睇下係邊TYPE女仔

如果對方係A0就可以快速上手

find a goal

唔有錢
一般居屋家庭

大部份女人都會想定落嚟 有自己嘅family 要搵多個人咁樣陪你都幾難得

唔係a0
a1 散左半年 佢上一個拍左7-8年拖

仲有幾年時間,好會見證社會既殘酷

咁你真係要同佢認真傾下 你哋讀咩預計搵到幾多錢 你計條數俾佢睇就知未必會work

但我好愛佢
但又怕小朋友
煩起上泥真係。。。會發瘋

成日都會考慮對方先，如果對方開心就算委屈自己都得 唔知係咪咁樣容易被人認為付出係理想當然，久而久之就不被珍惜

最近感到世事無常 想同女朋友分手去圓覺寺出家
但係女朋友死chur住我唔肯分手
到底我要點同佢講佢先會明

你約佢出多點街

做人要自私呀

咁好難兩全其美㗎喎 你覺得邊樣重要啲?

nurse
兩三皮
住完全唔係問題

慢熱type女仔真係要相處耐先會有進一步？定已變fd zone都唔知

你係出家就出家啦果斷無視

分手同出家係兩樣野 ching最近發生咩事呀

所以問下ching有無解救
想講服佢

學緊 我只係想被珍惜

佢係外向定內向平時有咩喜好

如果你哋大家都好堅持就唔好浪費大家時間

DGAF咁去做人會活得好自在

唔tum人既男人應該
1. 堅持自己 唔氹咪唔氹
2. 唔識咪學 女人係要氹
3. 算啦咁撚煩 散左佢單身都唔錯

真係唔想2 見到dfd成個女人咁tum女朋友真係頂唔順

Ps O2

想食飯AA制 可以點講好

我自己都會想有小朋友 如果我男朋友有佢自己嘅原因好堅持唔想要小朋友嘅話 我會揀佢 你同佢傾嘅時候係咩環境氣氛?
Btw我係真絲

我有啲動搖既
但我諗唔到點講掂自己
點睇生仔都得壞處
唔知係咪因為上連登呢
搞到我都有哩啲思想

識得珍惜自己先會有人珍惜你

1先,佢唔變咪3

咪直接講
洗咩怕羞
食完拎張單幫佢計佢幾錢你幾錢

其實我都係問下
因為我已經錯失左呢個機會
據聞對方好似已經有新男友
純粹想學習下 下次可以醒水啲
其實自己好蝕底 一開始無咩feel 所以好多野都無主動
但而家知錯

我覺得氹唔係問題而係個女仔會唔會學識下次唔好再發生同樣嘅事 獲獲都要氹就唔得啦

佢講野無我叻
一講唔掂就發脾氣
我又心軟 哄返佢
又無左回事

同佢講最近有啲手頭緊 問佢會唔會可以幫手分擔下

同佢講 不如AA?

定講 你就$xx 我就xx

下次咪試下快攻
GO FIND A NEXT TARGET

有點內向，都係鍾意畫野食野

直接講 你就$xx 我就xx THIS ONE
你平時請開佢食飯?

好和諧
我攬住佢坐響屋企個廳到傾
一路睇電視一路傾

A幾
A0快攻得架喇

Thanks 巴打 我依家都覺開始慢慢太上心
我會繼續努力 搵方法balance 返個生活

上連登係會有影響嘅 不過同自己好愛嘅人有小朋友係一個你哋先有嘅經歷 亦都可以將你哋嘅愛比你哋嘅下一代 當中嘅感受只有你地兩個先明白 當然同時都有責任 培育到一個好嘅下一代當中嘅喜悅未必可以喺其他地方感受到

係呢啲問題上面唔可以咁容易放棄 真係要好好咁傾下 最後要有個共識如果唔係大家只會越嚟越唔想傾

BALANCE唔係咁容易所以你要加油,多點同朋友出街

點真心可以忘記一個人

你哋總會再遇到呢個問題 有機會真係要好好咁傾下 不過你哋又未出嚟做嘢 又未認真討論結婚 記得結婚之前一定要傾好

其實仲有一個更重要既地方
就係怕自己handle唔到
自己就係單親家庭長大
無自信可以培養到下一代
一個教唔好 隨時教左個社會敗類出泥
仲大鑊

唔算係 ，即係有時買下小食 。
第一/二次， 我比幾錢。
第三次 佢唔會主動比錢。
心諗

仲有如果有d叫完野食 即比錢 ， 買之前話你$XX 我$XX?

其實都知要快攻
但問題自己好少一見鍾情
所以呢個都識落一排先有feel
但有feel個時已經太遲
未起跑就輸

同埋點先可以快啲忘記呢個
因為本身好少會好鍾意人 對上一次都5-6年前

希望啦，成日好care人地點睇我真係逼死自己

竟然skip左2

謝謝你

咁你有冇同佢講? 下次有機會同佢認真傾嘅時候記得組織好所有你想講嘅嘢呀

明明我無錯到都氹佢 咁佢又點會學識

哩個反而無
佢間唔中又撩反起個話題
想講掂我 但鑊鑊都唔成功
一見到可愛啲既細蚊仔 就泥料

0 我都咁諗
Btw 啲女仔真係好怕拒絕人無左個朋友？

同路人 我得你都一定得架

氹完唔係冇咗件事係要同佢討論返

講過
佢話我擔心過多

我喺度諗就算你哋是但一個讓步都好 處理得唔好好容易成為大家心中嘅一條刺

所以你要強調呢一點 佢根本理解唔到你嘅難處 唔會因為佢講唔使擔心咁多就唔擔心

要bringup返d咁敏感既話題真係好難

係難㗎 所以最好一氹完就傾返 講返喺你嘅角度點睇呢件事 又問返佢佢點睇 希望佢可以理解到你嘅諗法

好吧 我聽日試試
感謝ching

同個ex散左之後都仲有keep住傾計，好似朋友咁相處，有時都會關心下對方。
明明大家到呢刻都仲相愛緊，但佢屋企人唔係咁鍾意我，所以話覺得冇將來，係米收得皮？

狠心啲 當初散得有原因 一時三刻係唔會改變到 點解唔比個機會大家再接觸下個世界

大家都係對方初戀，除左因為難忘而唔捨得，最主要都係我地好了解雙方，可以係對方面前做真正嘅自己一諗到第日佢同第個一齊，個心就好痛知道自己真係仲好愛佢，但我自己都覺得冇咩可能了

咁點解當初要分手?

個排大家都好冷淡，連傾計都變到得返一兩句，最後因為大家都唔信對方兼覺得段關係搞到大家好攰就分左手

三個月前 朋友介紹下認識
一直互flirt
出過幾次街 一直噯昧狀態
但兩個都係被動類型
大家都係A0
所以一直停滯不前無咩進展
直至前幾日
Whatsapp斷左之後 大家一直無聯絡過
朋友出黎食飯都突然好陌生咁
咁...係咪可以完㗎啦

其實冷淡同唔信任係兩樣野 退一步諗如果一齊返呢兩個問題係咪又會解決到?

你想唔想完？ 唔想完嘅話就仲主動啲嗰個

TIME

真係唔洗怕羞,下下要人請咪睇到佢既價值係邊

你有下一個TARGET時佢會自然消失

你係為自己而活

因為2都無咩好結果
我既意思係下下都你讓步會奶野